是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。

好健康

有菜有肉有蛋有呀b

飲zero

菜色唔錯 但係個狗飯兜同對筷子有d格格不入

原來係蛋 仲以為放左條毛巾係嗰度

好似

好想食

係我最明白呀b

又係撈麵？

茅錯㗎喇

阿B唔好唔理我
我冇呃U架

...

好似茶記抹枱D污糟毛巾咁